Documento gerado sob autenticação Nº FEA.190.176.REG, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             1176                  de  01/02/2019
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Conceder  Progressão  por  Capacitação,  a  contar  de  25/01/2019,   referente  ao  interstício  de
25/07/2017 a 24/01/2019, para a servidora FERNANDA FRANCISCATTO DE AGUIAR, ocupante do cargo de
Assistente  em  Administração  -  701200,  matrícula  SIAPE  2412304,   lotada   na   Superintendência  de
Infraestrutura,  passando  do  Nível  de  Classificação/Nível  de  Capacitação  D  I,  para  o  Nível  de
Classificação/Nível de Capacitação D II,  em virtude de ter realizado o(s) seguinte(s) curso(s),  conforme o
Processo nº 23078.500439/2019-58:
Formação Integral de Servidores da UFRGS II CH: 56 (08/08/2017 a 26/06/2018)
ILB - Ética e Administração Pública CH: 40 Carga horária utilizada: 34 hora(s) / Carga horária excedente: 6
hora(s) (19/01/2018 a 08/02/2018)
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
